到底包龍星有冇搞大龜婆個肚？

有 冇

龜婆個肚乜唔係比皇上搞大左咩？

龜婆:因住生仔無屎窟
包龍星:無屎窟嘅仔你生嘅

幾時

朕今日微服叫雞

嘩